冷門奇幻短篇故事推薦

有無人睇過Twilight Zone? 仲有Ronald Dahl既成人小說，帶有少少寓言故事既元素，又有警世既感覺。一邊睇一邊有啲驚，好刺激。

比較熱門既奇幻短篇
世界奇妙物語
愛 死亡 機器人
聊齋
衛斯理系列
X檔案

有時科幻比較多，有時又有奇幻。
有無同好？